想問有冇人係食左保記（保康絲）幾年？

想問你地有冇副作用？同埋記性有冇差到？諗野會唔會慢左？
聽講副作用係會慢慢出現初頭食可能會無咩事 但食耐左就會出事

副作用 因人而異, 如果你有 副作用, 你就已經唔岩食~~
好多長期病 都有 副作用, 食保記.... 唔會唔compromise 唔到嘅

好似無咩聽過有人會無副作用

師兄其實你有冇食到 喺隔離post見到你都有問 好似冇乜人有答 加油 都想知

食左幾個月之後驚有副作用就停左

咁你有冇先？ 如果冇停就好似好浪費都食左幾個月 同埋我上網睇左小小 都好似冇你講個2個影響 不過都想知有冇 我都開始脫 大家加油

有食開，差不多3年，但記憶力之類副作用就好似冇

如果記性差左 點先驗到係咪同隻藥有關？

想問仲有冇其他副作用？